咪撚玩啦 發夢玩紙皮 農曆七月啊 燒衣紙做節啦

啱啱發夢聽到老豆講
做咩玩紙皮啊 農曆七月啦 金銀衣紙啦 又燒得大火
一大車一大車燒 7月節做節啊 一舉兩得
送撚埋比您地啊

推

全民狗屋燒衣